有冇人基本裝修 訂櫃 廚廁 窗 全部分開搵公司整?

好似大部分人都搵一間公司/裝修佬 包全屋然後同你講40萬埋單

有冇人散開自己搵唔同公司上屋整唔同部分? eg 油牆拉電線搵裝修 入牆櫃另外搵訂櫃公司 sink盆水喉又另外搵
咁做會唔會好麻煩/比貴左?

最憎呢d貪小便宜 好似裝冷氣又要自己買埋部機驚死蝕俾你咁

咁度縮好心全部自己做算啦

上次裝修，搵咗想要既電器同裝修公司講，請佢搞掂。點知，條友收我喺百老滙影型號個價，仲要冇單，住咗一個月後抽油煙機壞咗，問佢拎單做保養，佢話間鋪太亂搵唔到

電器野直接去間鋪買好d? 大鋪比錢又連埋安裝 又有保障
經裝修公司硬係覺貪一時方便 會水鳩你

On9 電器自己買 好平常
定係你連電器都唔識買？

你manage到咪得

自己落埋手整會更平

分開搵 你自己會好唔得閒 除非你唔洗返工

約時間上門煩? 諗緊例如整櫃同地台床 都係照講要求照整 另外搵訂櫃專門店可能仲有多d款揀
係驚安裝時間撞裝修佬時間

啲時間會撞到仆街 你ok 咪得

要夾期
同一個裝修師傅夾時間同溝通 有時已經激到仆街
仲要夾多幾個 不堪設想

會搞長裝修期好多
有時間搞同唔急入伙可以試

分體機就一定要另外搵熟手師傅裝

料錢俾人賺啦你果幾十萬裝修，不如出埋Tender俾人報啦你想平

我基本裝修，櫃，窗都分開搵
馬桶，五金，浴屏都係自己分開買
其實無咩問題，不過要比心機搞

你可以自己去買齊料叫師傅裝，佢收返你人工咁解

貪平搵到手工差嘅師傅，你唔會搵到好嘅師傅翻手

應該大部分人都係咁？

你可以試下想睇你到時中完伏開post

仲裝修緊，泥水，油漆，木工，電燈，冷氣等等等，全部自己一行一行人搵番黎。

係可以慳到錢，但有個首要條件係，你要識管班人同埋排到期，我自己做building N展既，所以都識d皮毛，唔夠膽話識得多。

但同你講有閒錢既，搵人搞算，我自己都可以講係行內人，都覺得好辛苦好煩咁樣做法。

樣樣都要自己夾，自己睇同收貨，對我黎講無問題處理到架，但真係心身疲累，行外人建議唔好咁做。

收唔到貨你叫佢重做?

同埋你唔熟悉個流程，好易要翻手，例如邊個時候應該做地板，邊個時間應該做油漆呢？ 錯左次序就可能要翻手再做。

舉個極端例子等你易明d，做曬石膏板天花先發覺原來個天花頂無留線比電燈做燈。

緊係啦，做之前都講左我個底線係邊，做到鬼五馬六咁樣點收貨，但成個過程手工問題不大既，係棺材山地都要你理個下煩。

泥水電線呢d基本裝修都打散搵人又癲左d喎ching

依d唔煩呀，夾收口，電掣位，暗喉點行，水喉，冷氣，做咩飾面，setting out個堆先煩，我預仲有二星期就起貨，終於完。

我都打算咁做 因為呢d item獨立 唔會互相影響 (要基本裝入完左工先)
有特別要求又可以揀下其他公司customize d

你咪去做傻仔比設計公司屈多60%

我會分開裝修、傢俬、電器

最緊係夾好啲期
唔好出現師傳到料未到，或者兩家人同時係度做野
不過你要預咗好辛苦，咩都要跟晒

裝修
造同裝櫃
電器
裝浴屏
都分開嚟唔同人做
我以為好正常㗎添

錢多咪搵設計公司包辦
料錢食夾棍工程判上判食你7成咁大把啫
做多幾單又夠倒及牙買多層擎天上電視賣廣告
Fat fat過AA狗

咁樣好常見
但電工油漆泥水呢啲就唔會了

係囉，d人講到咁多問題，我都唔明。其實比多少少時間溝通同計劃好件事，預長少少裝修期就得。我買果間屋，前幾年攪掂，都係自己跟。廚櫃、床、衣櫃、裝修、傢私全部分開做。

睇你搵師父定裝修公司
基本上包埋都係同一個party做會好d，你個樣野可以自己買(例如座廁），裝就叫返佢裝
反而廚櫃可以分開, 但其實最好都係有自己個裝修師父幫手跟
因為都係裝修佬同裝修佬傾係最好
我唔知你點訂義分開做，但例如你搵裝修師父做既話，最好所有野都要有佢involve, 到時有野都唔洗拗

要睇佢分開成點
如果照佢咁講，油牆泥水拉電線水喉，應該都係搵返同一個好d

歡迎你試下
入到伙當你贏

裝修好個底先
如果唔係入牆櫃
等裝修好
再約安裝時間

吹大左

相？

說話唔係咁講，裝修老介紹佢冷氣老裝，裝3部，2窗口，1分體收我18000， 我出去自己買都係 12000埋單。
呢啲唔係度縮，而係唔想比人當水魚咁禁

曲線自爆咩 我無咁蠢

我睇佢標題咋，佢標題問咩，我就答咩～

冇相你話你識飛都得啦

半年前自已搞完， 400尺 都用咗廿萬。
出晒 電位layout/ 派瓦仔圖 比師父跟住做， 木櫃就返深圳 d門市。 最麻煩要夾收口

搭單問
鋪磚人工大概幾多錢尺 唔包磚的話

$70-120都有

我真係唔識賺到7 成
邊有咁高profit margin cls

睇你好唔好彩，同有冇involvement喇
我朋友冚家都做工程
同唔少設計公司打交道
250蚊個大陸水龍頭開900齋料你見過未？